聽日跌500點

Bb收到好窄，要爆邊邊喇。

爆

bb係保力加？點樣睇佢跌？

最近果幾個三角都係壓住落
呢幾日似係後抽 263頂住

道指依家bang bang聲咁升...

下面好重牛。邊會升得起

利申今日臨收市小注熊

歡迎同船

上面都兩條熊柱呀。。。

最近都易跌難升

二月過過雙邊啦，隨時夾上268 / 273再插，通殺

上到先再算
暫睇只係後抽而已

匯豐始終夾唔到上升幅有限

花生 競價殺牛 收市殺熊

開 Long Strangle

燈撚到

巴打平行時空?

會向下爆 唔睇夜期

仲未訓醒

跌硬

巴打買左幾手熊

港股唔跟美股 跟支股

All in

好快就支爆

唔會爆架啦，復埋工，下面一早咁多牛，呢兩日升左幾百點啦一樣，尋日差幾十點都唔殺你就知啦，直上到27500啦起碼

樓主你嗰邊跌左幾多點？

就跌500喇

念力跌市

我知la 樓主隻熊跌左500點

笑死

仲爭 100 點 500 啦樓主

熊軍

最少跌500啦

熊跌左500點？

不要再買熊啦，根本大戶就係鑽石底的牛，佢就係想抄上，落少少比你地賺甜頭咋，唔識走就食下熊用囉

真係500 點

全面復甦啦，無武漢肺炎又無貿易戰，升到30000點啦

加注！

唔信個市咁好呀，沽佢！

信念呀
7500會戰勝

我轉投牛軍喇
比返d錢我好冇

升500

無消息都可以準到仆街

還返d錢比我

28000走唔掂24000走走唔掂 狂玩短線

點玩

一筆過大筆入大筆出囉
而家你唔係仲諗住價值投資掛